普度斯基，用一記招牌左腳抽射結束13年國家隊生涯

國家隊加乘

依個真，佢國家孩踢得幾好

係有料, 但現代足球佢一直搵唔到佢既定位.
如果廿年前佢打9號半應該打大會企得穏.

射得好靚

淨係識射波有春用咩

9號半 佢邊識傳波做波
442打輔鋒係最好架啦

Agger
做前鋒識射波唔識守龍不如唔好做

31就去日本踢，哂唔哂d
而家仲叫當打，冇大會踢仲可踢下中游野

真係射得好靚